點解可以咁殘忍傷害一個你曾經最愛既人？

你話要分手,好 我比你分
講真我都冇做啲咩死纏爛打令你不安
我仲大大方方祝福你

你明知我仲冧你
點解你仲要係ig放閃 話你有幾愛佢
痴線嫁！！！！
你到底有冇理過我感受？？？
點解你可以咁冷血
講真普通朋友你都會理佢感受啦…
點解我係你曾經相愛過既人
你都可以咁狠心

痴線話冇feel要走個個係你
點解仲要咁樣懲罰我

個心痛到想死

binc

Block左佢，下個更可愛

簡直係折磨

Del左Ig apps算

對於咁既人, 你應該開心同佢散左

我仲好掛住佢…可惜佢已經忘記左我既存在

痴撚線
唔通要post話好sad好掛住個ex?

真係雞黎

佢記得 只不過佢唔在意

Shut the fuck up

你岩
講真我係邊個喎
洗理你感受咩

唔係你嘅錯。

佢放手 你果刻已死左 對你來講

你唔block佢啫

點解要折磨我
佢係咪想報仇

點解要揀中我

你都識講曾經
佢不仁你不義
做咩姐 仲做聖人

點解要咁

冇得解㗎師兄
已經係陌生人
唔會再留情㗎啦

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

係咁架啦 好出奇呀

喊乜撚野收皮啦

唔想,自己一個就會

咁都唔洗傷口上灑鹽掛…

雞係咁

你好煩

講到有幾愛我全部都係假嘅

真係假⋯

人地都唔care你 你仲維護人做乜
隨時而家同新仔一齊笑緊你咋

佢會？

有冇諗過佢想用呢個方法逼你放低佢

人地同你係陌生人
冇必要考慮你感受
過往嘅誓言 根本只係一個童話故事
作出嚟氹細路㗎咋

利申
分咗一個月
知道佢同新仔一齊
初時我都好似你咁諗
但係後來我明白
所有嘢都係假嘅
當發咗場夢算啦

睇到我笑左
I'm sorry for that

借左朋友ac 想問下野

如果拍緊拖既你 另一半唔係自己最愛
可能佢各方面都好好條件
但個我心有另一個人
可能兩個都愛掛？
咁我應該點做?

自己唔del怪邊個 上黎叫春肉鳩酸

醒未呀仔 人地得鬼閒理你

我朋友黎

有可能

反正愛佢嗰個我已經死咗

你地d女人咁感性分手會好痛苦

魚與熊掌 不可兼得
心入面嗰個人已經係答案
你嗰啲唔係叫兩個都愛
你只係愛你自己一個 係自私
同你依家嚟個分手
去搵最愛嗰個
不過記住
條路自己揀 仆街唔好喊

散咗人地個ig post乜關你乜事

佢係女咩喂

same 不過係拖住條仔指住我笑

身同感受
果下真係好撚sad

點解要迫我放低呢？